發夢見到得罪市民嘅政府高官及議員請G4守家族墳墓

個場面都壯觀，最好廿四小時守住